
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: les conférenciers qui ont eu l ' occasion de vous parler avant moi vous ont certainement tracé à très grands traits les caractéristiques du phénomène d ' urbanisation moderne .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: les conférenciers qui ont eu l ' occasion de vous parler avant moi vous ont certainement tracé à très grands traits les caractéristiques du phénomène d ' urbanisation moderne .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: les conférenciers qui ont eu l ' occasion de vous parler avant moi vous ont certainement tracé à très grands traits les caractéristiques du phénomène d ' urbanisation moderne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ lui, certainement, grand, moderne ]
epistemique :: 3 :: [ lui, certainement, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ lui, certainement, grand ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ lui, certainement, grand ]
alethique :: 1 :: [ lui ]
pas_d_indication :: 1 :: [ moderne ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ moderne ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ lui ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ moderne ]
Total feature counts: 18


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: les conférenciers qui ont eu l ' occasion de vous parler avant moi vous ont certainement tracé à très grands traits les caractéristiques du phénomène d ' urbanisation moderne .
No features found.

